辛灝年:被高喊了三十年的，和平理性非暴力，應該要終止了

非分化,只係覺得佢講得幾有道理,64唔止係對中國人嘅教訓,仲係教埋香港人,和理非已經不能令中國或者港共作出回應了

42:50

原因一:
對抗香港同對抗中共一樣,我哋只要有少少反抗,政府就開始將和理非用嚟將我哋嘅反抗壓迫,咁樣嘅話就只會令政府,自由自在地繼續用政權暴力打壓我哋

原因二:
六四帶比我哋血的教訓就係,和平理性非暴力只會麻痺我哋抗爭嘅神經,削減我哋應有嘅反抗精神。

最後，並唔係叫大家唔好做和理非，只係想睇下會唔會有多啲人覺悟
兄弟爬山，各自努力

和理為盾，勇武為矛

不分化,不割蓆,不篤灰

香港人，加油